香港邊間酒店有簡單煮食設備？

如題🙏🙏🙏

咩叫簡單先
微波爐熱水煲都可以煮野食

天水圍嘉湖銀座